\documentclass[a4paper,titlepage]{book}
\usepackage{frontespizio}
\begin{document}
\begin{frontespizio}
\Logo{logo_rm2}
\Universita{Roma Tor Vergata}
\Facolta{Scienze Matematiche, Fisiche e Naturali}
\Divisione{Macroarea di scienze matematiche fisiche e naturali}
\Corso[Laurea Magistrale]{Fisica}
\Titoletto{Tesi di laurea magistrale}
\Titolo{BosonSampling validation with integrated photonics}
\Candidato[0159391]{Luca Innocenti}
\Relatore{Dott. Alessandro Cianchi}
\Correlatore{Prof. Fabio Sciarrino}
\Annoaccademico{2015-2016}
\end{frontespizio}
\end{document}